突發！英國出現首名患者

叫事頭婆報警拉鳩佢啦

別怕，有華為5G

雖然好衰，我覺得係其他國家出現開始見到希望
因為人地會拎病毒樣本研究，公開同分享資料
至少搞清楚隻毒有無空氣傳播先

抵撚死，德國有未？支德支英

boom 奶共國

未確診

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

琴日有2間英國警察局拉咗個中國人
之後個中國人打乞痴
佢地就封咗成間警察局消毒

舐共舐得咁爽
報警拉15歲領事館活動參與者
英渣唔抵可憐

being tested =/= 確診

我都覺得好過支那又隱瞞疫情

德國 英國

一定要中支那肺炎

呢兩個仆街國家 一定要奶嘢

日落廢國

恭喜肺炎

Boris Johnson出黎講野啦

抵啦，咁中意奶共，之前仲報狗拉手足

德國唔敢講，咁多支那人鍾意去英國，如果連墨西哥巴西都有，英國好難無

冚球剷喇

‘我搵唔到理由唔俾班支那人入嚟，入嚟睇醫生可以收佢哋幾萬磅點解唔收？’

XI: My friend

蘇格蘭唔係英國

係嘅，起碼會share料出嚟

痴撚線，真係好似plague inc咁

英國＝大不列顛及北愛爾蘭聯合王國
大不列顛＝由英格蘭王國與蘇格蘭王國合併組成的單一王國

日落帝國

幾時到大愛撚德國冚家產呀
買定爆谷先

報導入面話4個case都係等待化驗，未確診

咁講法，香港都係中國嘅。絕大部分蘇格蘭人都唔會認係英國人。

蘇格蘭係Scotland
英格蘭係England
UK係一個聯合國唔係Scotland＝England

29號三罷

咁鐘意奶共就同人同甘共苦啦日落廢國

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

咁鐘意奶共 唔奶吓共製肺炎?

真係瘟疫公司

其實唔奇，墨西哥同巴西好多大陸人係果邊做生意

支那人無一個無辜

5G嘅速度 日落國值得擁有

好串

出盡力奶啦

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

抵啦 叫華為救你囉 日落國

除左講句自求多福都唔知講乜好

下個到德國

推到有研究分析到個痛毒

唔係講笑
身在英國都想英國嘆下被送禮嘅滋味

蝦蝦蝦

成班人又炒車
拉

串過馬撚

我淨係記得英國領事館報警拉人，英國一句都無出過聲，全英國中晒都係抵撚死

好撚串

因為支那狗搞唔掂 專登放人出去攬炒 逼全世界幫佢

英國咁多支那人

抵 撚 死 ！

我講支英政府
唔係直接關不幸既患者事

恭喜
最好 Blowjob Johnson 都中埋就最好

外國醫到可唔可以唔教支那醫 屌

共和國同聯合國有咩分別

就黎開sem都係戴返個口罩先上堂

再奶共丫 抵
我認我黑心 恨不得英國呢啲舔共大國快速爆發
下一個最好係德國

感受下支那大禮

我都係咁話，唔多啲外國人奶野，佢地係唔會知支那係幾咁需要被滅國

好撚賤

日落帝國反唔反

世衛話冇事
沒事兒

雪雪聲

呢個病毒應該叫china

活體研究
大陸已經認左衰仔話要國際支援
各國同時間比賽